我12號係立法會門外派錢

我會每一個鐘搵人派一次，帶埋你既親朋戚友黎執返幾千蚊